air traffic control

有冇巴打做呢行
想知係咪要讀faa 本air traffic control handbook先